到底9月2係咪無限期擺課?

到底9月2係咪無限期擺課?
完全冇人提
冇左班學生既支持
人數一定跌得好緊要
開學係一個分水嶺
場夢可以唔可以繼續發落去就睇9月2 呢日點決定
需然係食緊班學生既人血饅頭 但冇左佢地可以點做落去

罷. .... ... ..

其實罷課可以造成輿論壓力，但政府同大眾緊張經濟壓力多啲

我意思係希望 學生帶頭擺頭 帶起大三擺風氣 擺課擺工擺市
就好似當年64咁
開左學就會有種心態 出唔出好 你一出學校既人都會知

雖然

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

中小學生好難搞成，大學咁多內地生，佢地唔會參與，作用係咪無咁大，本地生罷課，會唔會益左佢地

罷課不罷學

全港無限期擺課 帶動大三擺

罷課定擺課

??

推

「擺」應該係「罷」…

開學同d狗仔狗女玩仲好啦

其實講真 6月到宜家都就快3個月 咁都仲未知罷課個罷係邊個字 唔係話想捉你錯字
但罷課個罷你又唔識 雖然個雖你又唔知 不如你都係返學把啦....

分化撚
中計撚
3毛
熱狗
黑警
你隨便揀樣

我話不如唔好罷，開學即係「犬孽種清算大行動」，我相信大把港共議員會柒出黎暗示不如罷課仲好⋯⋯